【逆權運動】浸大校長不割席 力撐方仲賢不涉盜竊 促請警方盡快放人

【逆權運動】浸大校長不割席 力撐方仲賢不涉盜竊 促請警方盡快放人

蘋果日報

警方今日凌晨在太子旺角警署的衝突中，據悉以涉嫌盜竊他人銀包為由，拘捕了浸大學生會會長方仲賢，但朋友出示的telegram訊息截圖顯示，方早於晚上8時半已聯絡銀包失主（另一名浸大學生），故質疑警方是濫捕及濫權。浸大校長錢大康指他亦「深切關注」拘捕事件，他不單未有與方「割席」，故決定撐方仲賢。據他今日向浸大師生及校友發出電郵，他相信方仲賢不涉盜竊，促請警方盡快放人。

錢大康的電郵中解釋，外界的說法是警方懷疑方仲賢(Keith)盜取另一名浸大學生的銀包故被捕，浸大學生事務處已與學生會緊密聯絡。據校方所知，方現時被捕扣押在醫院，而根據已知的資料，他相信方只是暫時拿着銀包，等候把銀包歸還物業即另一浸大學生，因為方仲賢在昨晩被捕之前，早已聯絡銀包物業及做好交還銀包的安排。

錢大康稱，他就方仲賢被捕一事一直與警方有接觸，希望提供相關資料給警方。他指他亦已促請(urged) 警方盡快釋放方仲賢。他又指浸大會繼續跟進事件及提供協助給方仲賢以及他的家人。校方會確保案件得到妥善及公平的處理。

肯讉責黑警未？

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

他不單未有與方「割席」，故決定撐方仲賢

Not only..... so ..

fail 喎